	\thispagestyle{empty}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{LEMBAR PENGESAHAN}
    \begin{center}
    \textbf{LEMBAR PENGESAHAN}\\

	\vspace*{1 cm}

    \textbf{\Judul}\\
    \vspace*{1 cm}
    \textit{\textbf{\englishtitle}}\\
    
	\vspace*{1 cm}
    \textbf{Bagus Nugroho Budi Nurtomo\\1103110060\\}
    
    Tugas akhir ini telah diterima dan disahkan untuk memenuhi sebagian syarat memperoleh gelar pada Program Studi Sarjana Teknik Informatika\\
        	\fakultas\\
        	Universitas Telkom\\
    
    
	\vspace*{1.0cm}    
   
    Bandung, \tanggalPengesahan\\
    Menyetujui,
    
    \begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash} p{0.3\paperwidth} >{\centering\arraybackslash} p{0.3\paperwidth}}\\
    Pembimbing Tunggal\\ [2 cm]
    \uline{\pembimbingSatu} \\
    NIP. \nikSatu
	\end{tabular}\\
	\vspace*{0.5cm}
	Mengesahkan \\
    \begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash} p{0.3\paperwidth} >{\centering\arraybackslash} p{0.3\paperwidth}}\\
    	Ketua Program Studi \\ [2 cm]
    	Sarjana Teknik Informatika \\
    	\uline{Ir. M. Arif Bijaksana, M. Tech, Ph.D.} \\
    	NIP. 03650312-4
    \end{tabular}
\end{center}